港航(暓支那express)收皮每日倒數區

剩返一個禮拜唔夠
煙花己預備

y

喂頂多兩個禮拜啊
就飛啦

飛緊途中宣布執粒會點

如果屬實，惡哂或成最大贏家

熄機

新聞唔係話佢資產其實唔少，只係好大部分用左黎買老母海航債券？咁應該到期前海航會同佢贖返些少救佢過關既

將會著陸阿特蘭提斯

機師會自己彈降落傘收工

咁宣佈執同真係執係有分別既

表妹夫係HK airline 機頭佬
岩岩先買左樓仲有個細路要養
咪出事ar 屌你

海航而家自己都撲緊水

咪轉第二間囉
做得機師洗乜驚

Express 唔係賣左比鬼佬咩？

一切都係成龍嘅錯

點會收皮..

希望 Thaiair, Egypt Air 接手佢(HKexpress)條 Chiang Mai 線

Default! Default!

你表妹夫同你咁close 既咩？

sp